記唔記得以前高登討論過一個好神奇嘅女人

澳洲做護士，感染咗肺癆，之後俾醫院同政府落毒追殺。
得返半條人命之後，佢個女仲俾人捉咗去外國賣淫，迫吸毒，個孫bb俾壞人迷暈埋。個女人返香港後做咗排英文代課老師，有啲巴打仲俾佢教過。

呢排佢有冇話點？想睇返佢啲Facebook post

係咪話自己雪櫃既野比人偷偷落毒個個？

差唔多

被迫害妄想下話

高登連登大把呢d 顛佬啦

有啲印象
佢應該係思覺失調 唔洗咁認真

知你講邊個 好明顯係痴左線

想搵返當故睇

以為講 小美麗